
                      Dura pero interesante
Spike Lee siempre sorprende pero esta vez el mérito es del guión original; hilado, estridente, argumentado, duro, amoral, interesante...
        
            